
2011-03-28T10:59:0Z
politika
Meclis'te grubu bulunan üç siyasi partinin aday adaylığı başvurusu tamamlandı. "Tamam" diyerek yeniden aday olmayan milletvekili sayısı toplamda 20'yi geçdi. İşte o isimler:   7 97 5 0
